打9唔駛出手嘅，用商人力量，借刀殺人

抗爭新玩法